支那人又崩潰了 周子瑜捐5000萬竟被罵爆

武漢肺炎肆虐，韓國疫情慘重，人氣女團「TWICE」台灣成員周子瑜近日就捐出5000萬韓元（約新台幣123萬元）幫助韓國抗疫，令不少民眾相當感動，不過此舉竟意外引來中國網友崩潰狂罵。

據韓媒報導，周子瑜捐出5000萬韓元給「愛心果實」社會福利共同募捐會，這些善款將用於購買醫護人員防護衣、口罩的用品，沒想到此舉就意外登上微博熱搜榜，原來是中國網友又再度崩潰，不滿周子瑜只捐款給韓國，而未捐給中國，但周子瑜粉絲則力挺「愛心不分國界」，雙方大戰因此登上熱搜榜。

唔係又捐返畀支那咩？

支那狗落地獄啦

芝麻人咁有錢
都要人捐

豬乸人話國內疫情已受控，仲捐俾佢益貪官咩?

冚支剷

on9
人哋捐錢係有善心 唔捐係冇義務 家下前世欠你錢要對你負責？

韓國瑜